「轉」好似愈來愈多網站block左香港？

大家有否試過咁？想確認一下。

Is down right now?
It's not just you! is down.

封左香港ip ?

推，順便借宣傳下五一黃金週

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳